你地睇住黎，開番會之後，港共第一件事就會叫陣，講明將所有反對議案O既議員 DQ

咁會點？再入番去班泛民當然把口又最黑暗乜乜，但身體就當然係縮返入佢地老母個閪道啦。到時連登仔本土又會一齊再屌泛民，加速本土泛民分裂。

結局已經寫在牆上。

裂咪裂囉
都投共la